二條日本妹，左定右靚D？

二條日本妹，左定右靚D？

右

呃正評？？

青頭仔一定揀左邊

我

拜托～ 擺係連登係呃負評

ching ho ball